好多VPN用唔用？？

正常不？